走阿！！！！ 殺到黎啦

未開市 盤前先輸700美金

700就收埋啦

SQQQ回血基地

熊市酒呀

ching chong

對學生股神黎講好多架啦

豬咗70鎂啊

酒啊！！！！！！！

啦各位

記得上星期盤前升到飛起 開市插到仆街

今晚會倒轉等睇v彈

700就算啦，我盤前無咗20000

救撚命 港女食完個飯又大跌

700鎂 係度嘈咩9野呀

學生沒錢 得15000美

唔買第三世界股市

港女真係智撚障 亂黎

走阿